用zoom上堂都可以令抗爭成為生活一部份

上堂見到有巴打個background 貼住大大張紙寫住「反送中」，隔離仲要掛住支美帝旗，型到痴線如果個個大學生上堂個陣嘅background 都係「天滅中共」、「free Hong Kong 」、「liberate Hong kong」，應該真係會好壯觀，仲可以對外(non-local students) 文宣添！唔知咁樣可唔可行？

已經做緊
用 光復香港時代革命做 virtual background

善用virtual background lol

放grade果日先見真章
唔好以為個grade有得上訴就係公平公正
講完

你意思係lecturers 有機會秋後算賬？

點set background

啟動視訊 隔離有個箭嘴

原來我冇開cam

屋企一直都貼晒文宣